[齊齊投訴]推到林作仆街

大家好
唔知大家有冇睇到林作個FB Post:

鬧前線食彈既記者本身已經過份

仲要人身攻擊

又英式幽默呀?

死雞撐完飯蓋鬧人pussy

野就唔多講啦，一齊投訴到佢冇得o係燈塔做
踐踏前線記者尊嚴 鳩嗡得你咁開心呀拿

封信o喺度:

致有關人士：

近日貴公司的導師林作先生於Facebook發佈帖子，表達他對記者的個人意見。然而，他的措詞粗鄙，先回應稱留言者為「a weak person」，然後認為對方「suck so much」、稱其他辯駁者為「pussy」。確有網民的言詞尖酸刻薄。然而，林作先生以自以為的英式幽默妨害他人名譽、對人冷嘲熱諷，不僅枉為人師，更稱不上是合格的社會公民。

據聞以往遵理學校有老師因捲入桃色醜聞而遭停職處分，讓我確信貴校不會允許人格敗壞的人執教鞭，故我中學時有五年，都有報讀貴校的補習課程；人格卑下的人，沒有資格當老師。附上林作的Facebook截圖（截自

改返下款同報讀年數就ok

[投訴林作網上言論粗鄙]
send左去關公部:cs@beacon.com.hk
另外cc左去general個email到 :beacon@beacon.com.hk

正一小丑

內除國賊

推呀！一齊send email 去投訴佢

推
不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不分化、不指責、不割席、不篤灰

呢個時候仲亂講野摶上位

推到佢冇得o係遵理做
香港人唔係好蝦

第一次做鍵盤戰士

死雞撐飯蓋英式幽默
香港人做野唔駛你教!

咪理呢條attention seeker啦

依d垃圾有佢死啦

Dont make a stupid person famous

想搞到佢冇左遵理份工多啲

就係想佢死

弊在中學生仲有報佢啲course呢

就係想佢死呀！

好想知mmc 點解會揀佢

佢二世祖唔志在份工
推到佢變過街老鼠有用D

大律師

請賜教

佢有冇執業紀錄

平掛